有冇人有紀念盧同學幅畫？

白底有遺言黃褲女仔個張

Push

多謝！